覺唔覺得比錢請老師去謝師宴真係好on9

首先，佢地有糧出有回報，仲收入都唔錯

點解平時好似講到佢地付出好多但冇回報咁

其次，有班傻鳩學生仲要周圍迫人去

唔去都要比錢，仲要只係比少幾十

正常學生冇咩錢既，想表示心意

一張卡仔，一杯茶就夠啦

點解要請老師去酒店食飯咁奢侈

講黎講去都係想搵學生笨柒多d

可惜每間學校偏偏就有班傻仔和應

傻啦
你估班教畜好想去咩
講到尾咪又係班MK鍾意化行妝著到成隻雞咁互FLIRT

所以連登毒撚對呢個活動反感好正常
但唔好以為啲教畜好想同班MK癲先得架

其實大班教畜都唔出席謝師宴
但無奈係學校活動,一部分教畜總會畀人屈去
佢地當OT,如果逼住OT重要逼住畀錢,應該真係無教畜肯
(有啲學校重要教畜幫手買埋抽獎禮物)

所以最衰係班MK
只要班MK收皮,你地班毒撚講到明唔撚再搞
其實全部人都開心

下，教畜仲有禮物收

下下貴野

又送Apple 又notebook

就好似畢業禮咁
其實都冇鳩用
但可以比同學同老師用一個輕鬆一啲嘅情況下作結尾
唔通個個好似你咁咩
屌鳩香港運動員都冇人理死毒撚

假運動員咪大把人理囉

你d仆街咪又係有份推動個風氣

最好咪搞，要影相last day慢慢影

你估佢地好恨咩...
你都識講佢地高薪啦

你去屌鳩班MK學生會重好啦
一係就叫佢地咪撚整抽獎環節

慳返自己錢，咪又係要

咁唔想要咪放出黎送比學生

咁又唔會喎
佢地心態係畀人屈鳩去OT
有返啲安慰獎會服氣啲咋

所以都係果句
你屌鳩班MK/學生會
等佢地唔撚搞
其實所有人都開心

都係嗰句啦，謝師宴目的係感謝老師架嘛
如果個學生覺得個老師日日呃飯食，唔值得去感謝，唔比錢 / 比少 D好正常姐

問心，如果覺得唔值，一蚊都覺得嫌多啦，
家下仲要比人老屈出一半幫人助興，當人地係水魚定 on9呀

計我話，謝師宴係要辨
但應該由學生自願捐錢比想感謝嘅老師

班老師就要幫謝師宴跑數
邊個跑得多就證明佢受同學歡迎，可以加薪升職

跑唔到數嗰D，就咪撚去謝師宴啦

教畜唔洗對佢地咁好

本身用運動員做廣告健康又正面
賣廣告你又話人不務正業
NBA明星C朗果啲更差啦
追擊都用下個死人腦啦
唔通搵你個死毒撚賣廣告咩？
唔撚知以為你比左錢啲運動員咁
Btw 謝師宴係儀式感 你都唔出街
你屌9政府放煙花啦 都係好on9

拎畢業禮同謝師宴比

畢業禮要學生另外出錢？

C朗有成績wo

你條傻鳩講到香港運動員成績好過佢咁

講野又冇logic

你講得岩，用下你個死人腦啦

咪就係

唔想去都要比人屈一大筆

唔係使搞既

自願性質啦

唔想去就唔好煩人唔好追人比錢

係
所以去個日唔撚俾錢

番學時會收左錢先

點樣先有成續阿死毒撚？
亞運8金阿
地方面積少
運動員計劃又唔完善
人地又唔係冇付出

外國運動都有聯賽，仲要直播埋比你個毒撚睇
香港呢？省港杯？
真係好撚7 識少少就扮了解香港運動員
可能啓德運動城都唔撚知係咩
收皮啦7頭

睇下係男校定男女校,再睇埋班上d女掂唔掂
男校 = on9
男女校但女唔掂 = on9
男女校女掂 = 狗衝

點啊，胡生or身邊人

係到屈我j擊運動員

睇曬我d post再番入黎啦

你係白粉仔or唐記妹就抵比我狙擊啦

去攬女影相

可惜學校冇靚女

有d平時唔算靚唔算醜既出席依d場合會打扮加返好多分
如果整體唔太差既話都去得過
但如果好肯定係無得救果種就唔去好過

請我食下波餅